有冇人成日都會唉聲嘆氣

唉

負能量撚

見到個post即刻唉左聲